你哋見過講大話最誇張嘅人係點

我有一個中同

以前偷人一張冇寫嘢嘅作文紙 仲要用塗改液油到有破綻
之後比人刮返走啲跡 比人發現咗又死口唔認

仲有 佢半年前嘅一個月入面
話自己19歲之後又17 再之後又18
仲話自己要去紐西蘭讀書，之後又話去將軍澳讀，
再勁短時間入面話自己唔讀書了 出嚟做嘢
然後好似係咁轉工

依家佢喺啲叫人捐錢啲19公司度做
Ig profile話自己21歲,salesperson
真係啱晒你呢啲日日呃人嘅人
最撚好笑係呃埋自己

梗係冇去要留喺香港呃人

你個名

做乜

你
梁天琦係你老公

Share ac㗎
佢叫我唔好改名

呀我終於get你想講咩

肺炎大爆發仲話可防可控

連歲數都要呃人既人真係睇唔透佢想點

唔撚知
之後比人歧視佢係gay
就話啲人歧視gay佬
明明淨係歧視佢

有個中同明明一樣大
入完U 扮YEAR 1 溝D妹妹
又比佢溝到果下先好野
好嘔心

洗唔洗呀 溝女都要報細數
咁樣著數啲咩

721唔存在警黑勾結

👍🏻👍🏻👍🏻🤣🤣

同樓主條友差不多
讀到中五就無心向學唔想讀中六
避開左dse
係學校同全世界講自己會去美國讀書
啲考試hea考算 唔溫書 鳩讀
點知最後去左做sales 輟學 fb寫嘢又奇奇怪怪